幫手推到有記者留意

林鄭應該好快會開記招，明白記者好辛苦同想盡量拎多D料⋯不過幾次記者詢問都好亂同林鄭揀問題答⋯

所以我有個建議就係我地提供幾題到肉D既問題俾記者問，而希望問題係簡短D, 唔俾機會佢避答或者唔記得！

我有兩題想問：

1)好多反對派議員同學者都話可以單一修訂陳同佳案，政府最後反對，宜家仲暫緩，你覺得政府先係最對唔住潘生潘太

2)你覺唔覺得如果早D 出呢道歉同撤回可以救返一條人命

佢標準答案：

1. 特區政府從來都係站係人道立場以及為受害者家屬考慮
2. 我表示深切痛心（谷幾滴眼淚）……唔好意思，明明講緊d正經野點解……咳咳，恩，其實好似母子咁，任何兒子死亡阿媽都好傷心架

其實我都唔明點解記招無得追問，
或者Print 定晒D 圖俾佢即埸解釋...

次次都俾佢地過到骨

Respect 記者

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

唔覺得有過過骨

時間問題 一追問又會話人唔識遊戲規則

其實規則係咪唔可以追問架？

通常記者會係 佢比支咪你問完就會即刻收番
希望大家理解下記者朋友都好無奈

好似再上次林鄭記招咁 其實有記者大嗌追問 但都會比個host叫佢收皮

咁如果係 另一個記者追問呢...

記招4點開... 推多下先

推

第一條問法就同啲記者問法一樣, 畀位佢兜
應該直接問點解唔用單一修訂送陳同佳去台灣

普遍市民好似唔知係政府反對在先